咁蛋鏡頭影住無口罩手足 點打人

有個阿叔無戴都照打照踢
直播影曬

好快上門拉人

咁都驚 咪話對抗共狗

咩來

耳仔

好似係耳

黑警真係會上門拉人嫁 on9

左膠永遠都唔係同路人

佢地永遠唔會care手足比人打到有幾傷

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足終身殘廢同累其他手足比人打到個頭爆缸

重有依3個月好多單左膠死攬傷人者阻人私了
班藍絲見出黎打人斬人根本無後果 又有左膠保護 又有黑警保護
越黎越變本加厲 更加暴力對待我地前線

你班撚樣左膠做過咩？只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話觀感唔好會扣幾多分 會失民意

永遠只敢站係安全地方霸佔道德高地
根本就唔會理會前線自己友比藍絲打到點